聽日813咪塞鐵

你去機場又好儲氣等818民陣又好,咪撚塞

佢地唔會理, 反對個d比佢地踢走晒, 得番支持塞鐵個堆圍爐
問做咩唔塞機場又話冇阻止你去機場

無錯

小心東方自製劇本

（又屈）東網：網民發起一連4日不合作運動

塞鐵玩死同路人

廢老唔撚洗返工嫁

諗清楚阻到係咩人

好多人唔會割 不過阻到同路人

有咩用

連連登都唔撐既野講極都係都要做,推到班人睇到

同意